[Poly]有無人in過MATCFL pt?

幾日前先submit

有無巴打讀過？interview會問咩？

呢科好似好冷門，無咩人講過